自從將社交減到最少之後，生活過得爽咗好多

幾個月前有個星期日訓完晏教
忽然覺得一陣間夜晚又要出街同一大班人食飯真係好攰
出到黎啲話題黎黎去去都係個啲，飲飲食食呀無聊是非呀去邊度旅行呀
其實自己對依啲野都冇乜興趣，但出到黎食飯又要扮到自己對依啲野好有興趣咁
而一大班人，話題又好難擴展到其他野
所以咁樣嘅飯局其實我一啲都唔鐘意
再加上第二朝又要早起身返工，出街食完飯返到屋企都十一二點，沖埋涼搞得依樣個樣黎除時一兩點先訓教
出黎社交做戲已經夠攰，第二朝要早起但夜訓就更加攰
係屋企上下連登休息下好似仲舒服仲開心
於是我就決定放飛機唔出去同人食飯
第二朝起身個陣非常精神，令我覺得琴晚嘅決定非常正確
以前我只要有時間就會去啲飯局，無論自己鐘意與否
但個次一開咗個先例之後，之後多過四個人嘅飯局我都會推
就咁樣，我諗我推咗之後超過八成嘅飯局
錢又洗少咗一截，又多咗時間可以做啲自己想做嘅野
而最重要嘅係個人亦都開心咗精神咗
起馬唔洗明明對啲吃喝玩樂是是非非話題一啲興趣都冇但又要扮到好有興趣咁
起馬唔會因為出去食飯而搞到明明第二朝勁早要返工都要夜訓

做得好

d豬朋狗友鳩吹真係無用

得閒自己做gym進修好過

上下連登睇下膠Post笑下好似都比同豬朋狗友鳩吹有意義

Same
我自己鳩流流仲開心過成班人圍威喂

寧願同幾個最close朋友深度傾計

就算唔深度本身唔Close
人少少嘅話都易啲傾到多啲飲飲食食是是非非以外嘅話題

愈來愈累

三個人真係極限
三個以上最後都係1pair pair傾

發覺聚餐真好無意義

你有選擇咪覺得爽
試下四年日日返學食飯都係單丁 假期係屋企 做運動睇戲都係自己一個 睇下爽唔爽

我中學個陣真係咁
但我發自真心覺得咁樣做個超級毒撚仲爽過有成日做埋啲一大班人圍威喂嘅On9社交
起馬慳返啲錢同冇咁攰先啦

1 pair pair都好
最慘係人多個陣1 Pair pair咁傾都好難

真心 一個人既娛樂也可以很多

樓主點識咁多朋友

大學同返工總會識到些少嘅

我都係咁話, 人生有幾個知己已經好足夠, 酒肉朋友久唔久見下面WTSAPP吹下水就算啦!

有嘅會覺得無嘅好
無嘅會覺得有嘅好

3個已經會有1個被孤立

有啲人放工會搵野玩 放假冇街出就嗌悶

我就放工一定番屋企 放連假先會出街
得一日假寧願抖下

讀完書冇同人social過
同人食飯永遠唔多過3人

女朋友嫌我帶唔到呢d社交俾佢
想飛我了

正評

又會改個咁既名都有既